又話余德丞係gay?

而家就同蔡思貝曖味

咁公開咁挨埋去更加似gay喎

因為想遮掩佢係gay既事實？證明佢根本唔係鍾意蔡思貝啦

因為係姊妹囉

條仔會踢波喎